<resources>
    <string name="app_name">Pokedex</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="lorem_ipsum_1">
        As experiências acumuladas demonstram que a competitividade nas transações comerciais nos obriga à análise das condições financeiras e administrativas exigidas. O que temos que ter sempre em mente é que o aumento do diálogo entre os diferentes setores produtivos cumpre um papel essencial na formulação das condições inegavelmente apropriadas. Desta maneira, a consulta aos diversos militantes estimula a padronização do sistema de participação geral.
        Por outro lado, o comprometimento entre as equipes auxilia a preparação e a composição das posturas dos órgãos dirigentes com relação às suas atribuições. Todas estas questões, devidamente ponderadas, levantam dúvidas sobre se a mobilidade dos capitais internacionais promove a alavancagem dos níveis de motivação departamental. A prática cotidiana prova que a expansão dos mercados mundiais assume importantes posições no estabelecimento das direções preferenciais no sentido do progresso.
        Caros amigos, a constante divulgação das informações facilita a criação de alternativas às soluções ortodoxas. Pensando mais a longo prazo, a consolidação das estruturas obstaculiza a apreciação da importância do orçamento setorial. No mundo atual, o fenômeno da Internet afeta positivamente a correta previsão do fluxo de informações. O incentivo ao avanço tecnológico, assim como a contínua expansão de nossa atividade apresenta tendências no sentido de aprovar a manutenção das formas de ação.
    </string>

    <string name="lorem_ipsum_2">
        Pensando mais a longo prazo, a execução dos pontos do programa promove a alavancagem do processo de comunicação como um todo. Podemos já vislumbrar o modo pelo qual a necessidade de renovação processual estimula a padronização das condições inegavelmente apropriadas. Por conseguinte, a determinação clara de objetivos agrega valor ao estabelecimento de todos os recursos funcionais envolvidos. Acima de tudo, é fundamental ressaltar que a consolidação das estruturas exige a precisão e a definição dos conhecimentos estratégicos para atingir a excelência.
        A prática cotidiana prova que a revolução dos costumes auxilia a preparação e a composição do sistema de participação geral. Todavia, a contínua expansão de nossa atividade facilita a criação das direções preferenciais no sentido do progresso. Nunca é demais lembrar o peso e o significado destes problemas, uma vez que a hegemonia do ambiente político prepara-nos para enfrentar situações atípicas decorrentes dos métodos utilizados na avaliação de resultados. O empenho em analisar o desenvolvimento contínuo de distintas formas de atuação acarreta um processo de reformulação e modernização das formas de ação. No entanto, não podemos esquecer que a consulta aos diversos militantes obstaculiza a apreciação da importância dos índices pretendidos.
        O incentivo ao avanço tecnológico, assim como o início da atividade geral de formação de atitudes nos obriga à análise das diversas correntes de pensamento.
    </string>
</resources>